［熱門Tweet]英國黑人Rapper : 「叫Chinese Flu都叫歧視，咁「唐人街」剷走佢唔該。」

由一個黑人去講Racist特別有說服力

駁唔到

乜撚野唐人街 屌 想帶起話題就唔好做標題黨 好撚黑人憎

靚抽

我地諗咁諗都係得以前d病名，都無諗到chinatown

其實諾如病毒已經係美國一個小鎮既名
冇人嘈過

唐人街係樓主張相邊到？

撚有講唐人街

邊撚到有講唐人街

嘩 你講咩唐人街 打你呀

我都支持剷走唐人街
俄佬都做到, 而家直頭可以用衛生或者黑工呢d一網打盡

支那人係叫「中國城」架
咩撚唐人街係香港移民叫架咋

根本病毒同物種一樣用地名去name係好common

簡單一句，瓷器唔叫China或Chinaware叫乜？

又例如：北京原人化石都係因個度搵到而定名，點解武漢雜種廢炎唔得？？？

有個川崎病

其實早就應該正名
依家唐漢支，都返翻中Chinese
要諗辦法分開
我去馬爾代夫
當地條中馬友誼大橋用殘體字命名
好多支国人開外國商店大寫殘體字
呢個民族同過去唐漢根本完全唔同
佢地叫Chinese ，咁以前果d一定唔算Chinese
用Google translate邏輯係traditional Chinese
可以再諗其他更好既名

中國城夜總會